1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.

1. Обработчики событий - это операторы или функции, которые выполняются в случае наступления определенного события (нажатия на кнопку, изменения содержимого текстового поля, щелчка мышью на гиперссылке и т.д.). Обработчик во многом аналогичен функции, но вызывается он не JavaScript'ом, а самим браузером. Как и обычные функции, обработчики событий могут содержать оператор возврата. В обработчиках обычно используется оператор возврата return выражение, где выражение имеет значение true или false. В зависимости от того, какое значение возвращено обработчиком, браузер выполнит (или не выполнит) какие-либо дополнительные действия. Если обработчик возвратил значение true, браузер выполнит действия, предусмотренные в данной ситуации по умолчанию. Если же возвращено false, то реакция браузера будет иной.